日本妹揀繩文人定彌生人？

繩文
彌生

繩文

彌生

Both

彌生好7

阿伊努人

繩文係原住民血統, 皮膚黑D,五官粗獷D
彌生個血統近漢人, 都有漢人果d 一線眼

繩文人好多都眼大大 已贏

好多都混到分唔到

縄文顔

大波遙

結衣BB

広瀬すず

弥生顔

北川景子

上戸彩

本田翼

彌生 ＝ 支那種？

就咁睇繩文人襟睇D

彌生係吳越，閩南，山東人遷移過去，並唔算支那種

支那係混左蒙古，滿洲血既北方蠻族

一定繩文啦，彌生係蒙古、泡菜、東北果堆人種

縄文係靚
不過tsubasa

很多人認為滿人與漢人很像，不好區分。實際從眼睛上就能看出來。漢族比較純的血統眼睛是馬來眼，滿人和蒙古人是蒙古眼。
馬來眼：眼裂大，內眥贅皮不顯
蒙古眼：眼裂小，內眥贅皮顯著。
馬來眼是南島民族的典型特徵，以馬來人為代表，同時許多漢人也具備這個特徵。
蒙古眼是蒙古人和滿洲——通古斯語族人的典型特徵，一般蒙古人與滿洲人都具有蒙古眼特徵。但因為滿洲人與漢人大量通婚，所以，漢人中，尤其北方漢人也有的是蒙古眼，有些漢族血統外觀顯現多的滿洲人也可能有馬來眼，所以也不好完全按眼睛劃分。
劉亦菲對外寫的是漢族，但是來自北方民族的B型血，眼睛有典型的蒙古褶，後了解其生父是滿族人，有一半的滿族血統。

睇對眼就知係咪漢人血統定雜種

珍

繩文

維基話繩文人矮過彌生人,但你果幾個繩文人例子高過班彌生人例子

可能影響高矮D營養走哂去到波到掛